# Utilisation des fichiers sources fournis par Monetico pour Symfony

## Modifications apportées au contenu du fichier MoneticoPaiement_Ept.inc.php
    - Ajout du namespace
    - Séparation des classes en fichiers individuels
    
    
